有冇巴絲in左cx digital interview?

如題，有冇巴絲in左？
有回音未？
另外想問下如果想報hx，係咪就咁將cv同cover letter sd去就得？

推

cx有收到email，星期六去in
但hx仲等緊bc call